野餐地圖頗為重要

希望有熟悉果頭既大大可以分析同整合下野餐地點既地圖，有咩位置遭動物搶食物既時候可以走得迅速啲，安全啲。

另外，有一點好緊要，建議大家除左係野餐地點野餐，亦要有人長期觀察各路口（包括距離野餐地點遠既路口），以免被動物靜靜雞進行包抄，強搶食物。